+++
title = "Общий зачёт"
date = 2012-08-09T13:22:50
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21292"
slug = "overall"
aliases = [ "/post_21292",]
type = "post"
categories = [ "Кубок МАК",]
tags = []
+++

**Общий зачёт Кубка МАК сезона 2011/12**



Поскольку в сезоне 2011/12 было проведено менее двух этапов, результаты общего зачёта Кубка МАК не подводились.